點解咁多拜狗覺得利雲攞硬金球獎？

得個德甲學人攞金球

無話過會攞到美C獎
Given有呢兩個怪物級boss
本身都無乜期望
係今年多啲機會爭
球員生涯有幾長大家都知
取消左好可惜

係都比文尼

完全唔撚入流 德甲撚成日幻想上世界舞台

歐聯冠軍.

係你地直接無視個聯賽姐
咁叻咪ignore 哂成個聯賽同啲球員
唔好話買邊個乜個

而家講緊三戰都top scorer
大啲機會爭
乜歐聯都唔叫世界舞台
唔通要玩宇超？

認真想問 歷年有冇歐聯十六強出局嘅金球獎得主

講真有幾大機會啊
入到決賽先講啦

奧雲踢歐霸都拎到啦 有幾出奇

認真想問，20幾年黎利記有無拎過英超？
今季奇蹟奪冠拎金球好合理

仲要blm 唔比文尼講唔通

英超撚又圍爐打飛機

一定係Bruno攞

合理

因為佢地覺得拜仁拎硬歐聯

好心拜狗吾好咁在乎啦
當年贏撚咗5冠咪又係輸比個0冠嘅賤種朗

慘得過英超係多數派
少數派就死返狗竇打飛機啦

贏幾多冠軍入幾多球都唔會有啦
拜超都唔入流

咁之前李城攞英超，華dee/馬水/簡迪攞金球未？

圍得過拜超

班英線淨係識睇英超
拜小組賽打熱 16強打車 戰果係點唔洗講
利申 多迷 拜今年真係好撚勁